（侍寢）李克強「渣」小鮮肉手瓜。

中國總理李克強(左)25日到訪澳洲雪梨板球場觀看澳式足球聯賽，賽前李克強還摸了摸從廣州選拔到阿德萊德隊的新秀球員陳紹良的手臂。(路透)

領導人d品味…

黎香港揸胡師父啦

總理，你睇，D線條靚到呢！

hehe

馬總統看手錶